[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2174)

1

2

Fast

3

2:1

貓叫射爆佢

刷多c

3:1 即刻除衫裸跑

下盤輕鬆

次次買ng 有12m都唔撚入

老鼠全隊斷腳啦

Feel到悉尼要殺下盤了

1c 都唔俾我

完了吧

15.5s頂唔頂到

真係贏一球 假到

15c味

完未

球證食屎

屌你垃圾悉尼

救角救得好

又針

唔貪不如唔賭

垃圾老鼠

下場3:1

走盤

22完我立即射精

貓叫gel

完

無入球cashed

Ft 2:1 14c

15c

絕殺角

上盤輸半？

送角叻仔

屌你老母唔吹雞完場

俾多c ok?

補左個讓和算係咁

15c
完未？

上盤贏半格

補突40秒開角

15c!!!

上盤走盤

FT 2:1 15c

2:1 15c ft

Me...

我

15.5s 險到呢

on9,5倍幾14.5

走盤都好過輸

識唔識賭

易撚到

球證屌你老母啦 手球計入 插水俾12m

14.5S咁都要爆

我屌你奶媽老鼠仔

咁都有15C

有腦？

屌爆左14.5s

補時有c 定律都唔識

高手

讓和輕鬆cashed

15.5s 嚇死

下盤必勝

易撚到又有錢去叫雞倒數過2019

jer完未呀屌你老母

咪係囉 成班淨係識睇尾盤？

屌 15c

祖-1 -1.5未贏過盤？

有冇-1/-1.5手足

小心比人jer

Me

祖記fg

真係上盤狂魔

低下階層先買下盤

-1 手足

收爹啦

想要森多

得罪你？

輸到

我30分鐘1-1買-0.5/1 走地上盤 贏半

夾埋佢?

蛆讓咁深

報驚

花生下姐 青你咁能惡 我收爺囉...

祖狗贏唔贏到人2球呀

街蛇 轉運未

要3.5大算了

岩

上盤等30分鐘先買 抵買好多

今日下盤日

靴仔慘到

謝老四 不了

跟

啱啱貓叫個個都咁講

森多

其實買上盤既都針 喵叫係贏球證

一球走盤

森多客勝15倍有冇人搏爆冷

祖記似贏波輸盤

格流係私家雞

可以一戰

唔洗諗，意甲唔會俾祖輸波

真係祖？ 好深喎 而家有深盤恐𢣷症

外面讓2球啦

但唔覺會贏到盤

祖記呢隊臭閪 贏一球啦一定又

祖今季仲未開過主其他🤔

仲有今晚阿都係下盤

祖記半大幾穩

森多其實唔係失好多波
正路應該-1/1.5，但讓到咁仲深仲係咁落飛實有啲野
要祖

屌, 蛆記次次都嬴波輸盤

真係幾鬼， 仲要森多近況好

七場不敗受讓咁深，我買蛆喇
順帶一提，牙朗無入球幾高水

祖有無10.5

蛆記

隔個燈買14k森多盤

11.5b all in

有

有冇人夠薑買格流

2000 似主了

祖好少贏兩球wo 對手又咁好近況

自己諗

$20 森多贏

買100祖半大起機先

今場祖至少兩球12m

長追下盤 波都唔洗度

連輸兩場祖盤 唔敢買了

信我 祖贏唔到盤 下盤吧

咁多人森多

客w又搞笑啲..

蛆記
格流

邊度多 森多兩倍

半埋應該有2:0 1:1 買半大穩陣

對阿特第九讓半一，對森多第五讓球半兩球？

買客law

1.74 球半兩球比狗買

唔買祖都唔買下盤

直屌-2

10點雙馬買邊隊好

學埋mu d 衰野 3:1

咪臭係, 係兩粒先得半格

明亮

who？

格流

下 佢買b?

愛隊

祖贏波輸盤 買下盤

可唔可以比佢青盧黎

係，10.5 b

些路迪睇怕會回到變平手

你愛隊係咩

祖記上盤派錢？

呢場角細

嬲上盤

parma

祖回飛

咁就屌個半主啦

祖差小小...單刀唔入

1.48

森多中些路

串

買C朗入波仲抵屌

森多Goal

先知

要半大了 ！ 連針左8場 大家小心

10.5b要了

要JUV 算

轉個眼格流1.93墮到1.8

信我朗!

祖上場踢到咁邊夠氣

C朗一球 2.55

1-0

juv 10

祖goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1:0

秒糕

秒GOAL

有冇咁撚快 入得細波

話左半大

半大已死

屌你秒goal

咁快 on9?

秒針

輕鬆半大
Goal

Cr...

半大中

秒goal=半1全1

角大已死

我朗

又係我朗

20未

下盤 半細全細 gel

祖整多2球

半大gel

支拎

邊個話我朗唔識入波

角大

想直屌 角細 咁快入

1:0完場

補個無入球之後訓陣先

丙朗嗰種勁

其實係米路..上場又秒goal..班友係米真係發夢到咁

信我 上盤輕鬆
利申 踢緊

下盤點頂

半大-1

秒goal，半大已死

格流果場點睇？

蛆gel

1分鐘1 0
90分鐘？

All in下盤

屌...10.5b針了

就快2:0

快手2:0啦

祖開始[img]圖片網址[/img]

祖開始妹

追和先啦 屌

些路迪全年得歐聯/霸 同呢場會認真

90:0

加油 上星期試過連中10幾場 ， 但之後折墜到依加

屌上場早d出朗咪開上盤囉

我朗半場比多球

下盤頂住

牙朗都要休息

半點頂

做左d乜會咁

秒goal 通常一球到尾

比多球

秒goal定律
一球到尾

細

首尾呼應
89" 2:0

係都唔好揀我買嗰場休息

無入球了

半大gogogo

秒goal通常都細波

半細gel得啦

又到咗買冇入球嘅時間

似會入到啪啪聲

Lm

上啦蛆班仆街

1:0 gg ok?

gel

睇下頂幾耐

半大已死
又想撚賭仔

起鐘 計時

祖上次對卡里亞里都係秒goal..半埸2:1最後3:1

師兄心臟夠唔夠蛋大

半大上阿

秒goal緊係買角細

屌半大未

仆街又冇起腳

突然正氣既祖記

仲有半個鐘要一粒唔難

Goal

未？

角細gel爆

8.5b la

森多利亞兩個中堅一個未出過場一個出得5次 ON99

又黎，你邊次有中過？

5識起腳？？

腦科醫生去左邊 老鼠輸盤佢就冇出黎

針咗

13mins 0c 仆街了

半大呀，dllm

腦科e生，個名正到

90mins 都0c please

志明必中水

富咸半大
熱刺盤
阿仙奴盤

比多球！！

9.5s allin

佢成日叫連登仔驗腦

8.5b 打後全掃

疽啲腳斷曬？？

我買個陣走咗
係咪講少陣嘢唔得

祖秒goal無好野架wo

即係 9.5 10.5?

秒鳩定律

吸收阿特教訓

即刻上水

0.5/1b?

中幾次我都有po出黎wo ac米蘭同波圖賀芬咸都中

唔jer你 你都係唔好成日叫人驗腦啦

1.5 我唔玩0.5架

8.5B 上

你jer咩姐 我都未jer人

其實睇盤路
祖記上場2-2但敢讓成2.5球
即係祖記456既機會高達7成以上

啱啱食完飯先開嚟睇吓

出水未 想跟

半大先啦 之後事撚但

繼續睇

1c

456未

屌 半大呀 仆街

森多追平狂刷角ok?

睇怕都係贏得一球

半大就ok，盤就

半1好嗎？

11 再21ok？

全1

比多粒

你買左乜a？

應該2:0完場

c羅入未呀

半細完全唔敢呼吸

入多粒未呀

8.5後面係9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5 19.5 20.5 21.5 22.5 23.5 24.5 25.5 26.5 27.5 28.5 29.5？

22222

打前？
咁應該點講

ok，但唔gun了，似會2:0

追寶尾

咁冇入球呢

上盤已死

8.5 9.5 10.5 掃上去s

等jump

8.5以下咪得

客ng 半大快

根本無野驚 因為無可能會有入球

快手入多粒啦

Sorry 中文廢。。

屌你老母 半大未

or 8.5 倒數

讓客+2頂住

屌祖記=輸盤

頂佢

半大未？

頂

刷角呀你老未 係咪要我落場刷呀

針

有冇咁撚嚴重呀省中面係度訓

角細 gel

秒入=半細

些路迪要win好定2.5好？

垃圾蛆

寫仔平半 回飛上太空 有冇人敢要

屌你老公入波未

格流似和波

下場

真係唔刷角

秒goal都冇半大

點都唔會要些狗

10分鐘1角

祖記唔入俾人入啦屌

半4全9

祖記半大基撚本

半細gel

3333

格拉斯哥流浪

重注左角細

半4全8得唔得

20:30 有冇半大同路

祖手球

Ky 8.5b?

封左盤

1-1goalllllllllll

VAR睇緊祖係咪手球

屌唔好呀

Away 12m

一定比啦屌

半大快

又VAR 屌

低d la

半大

屌 玩完

收佢皮刷角

半大左先 之後事撚但

快撚d半大

快1:1啦 咁賤種先會刷角

12碼 FIRM

屌係咪想做鳩祖啊仆街球證

角大勝利日

CAN伸隻閪手出黎

巴打咩LINK 咁快既?

祖狗又撚手足

半細plz

其實係5050 12 碼 個旁述講到100%無12 碼咁

爽 半大cashed

現場睇緊

入撚7到咩

屌 唔好入呀

祖記

1:1

手足買客 ？

11

12M好難射

我本身都覺得唔會俾

話左半場1:1

半大 達陣

Gel撚死你

Yeah, 又半大

祖狗

垃圾juv= =唔睇了

刷角吧 賤種

意甲VAR

就咁1:1完場啦

角大了

上盤針

有冇手足 半大

森多cup埋ok?

Goal

買左半大同2倍3.5/4s
叫完大又要頂住

俾真係無問題 都係果句 無波打手 有伸手有中手就可以俾

有 中左

彭b，1.5中了

var 又贏

不過祖應該都贏鳩硬 人地中堅一個未出過場 一個出得5場 諗唔到點守埋下半場

？

好波呀 手足 一齊加油

點解要咁賭

祖

好波意假好撚鍾意做鳩祖，上次對羅馬吹兩次越位
屌你老母仆街死啦意假球證

買左2/2.5入多球

入定角大了

加油

小注半大

入完一粒feel到佢閪

做阿朗姐

咪ON9祖記平時最撚黑果隊黎

咁都有12m 痴線😹 下盤點輸

可能驚聯賽冇競爭性，冇收視
所以想爭冠平衡返d

班友買曬上盤先咁講姐

下半場有冇機3:1 4:1

C la quick

呢場己經唔關我事。下場些路迪

其實真係唔應該比

終於中番一次

半主咁都炸

收到風祖會456

賤祖刷角先

係 其實應該吹番比祖記個12碼

cashed

下盤又贏

咁樣玩法 下盤gel得啦

跳高左 個球撞埋黎都俾12m 買左下盤都覺得痴線

祖記中後場廢撚到

唉唉又勝

下盤易食

半3全9囉

成班買左上盤係度燈下盤

半主啦屌

咪係 佢個頭明顯出晒力頂
呢場黑祖
雖然我靠左佢開半大
但真心唔應該比12m

下場先

祖雲達斯贏波輸盤

8點半個場介乎鬼同唔鬼之間 有無人有水

屌祖記

都係下盤穩

你今日好得閒?

馬會有開盤既 長追下盤贏9成

森多第三球

祖又逼害我 戒賭了
兩個禮拜差唔多輸左架車

日日都咁得閒

格流今年OK 謝拉特用關係借左班人

Var房成班莊家 唔俾12m客識撚入波咩

應該係祖記12碼 唔明點解唔比

腦細

屌你老母兩場被球證黑

唔使番工?

俾人追和都唔刷角

些路迪近況咁好，應該追到斷為止
回水似係莊家嚇鬼

客on93打2都輸

依家都翻緊

車有平有貴
平既幾千有交易
貴就幾球

角細仆街了 半場補大

3角咋喎 驚9

當初唔知邊班撚樣話有var少d誤判
世盃開始就知係吹水

十手civic 定全新林寶先

點好 輸撚過俾喜百年啦

無var咪一樣俾12m

森多條後防咁撚樣祖都炒唔到成隊空難啦

唔刷角唔想贏？

等半場買祖3.5大

邊有車幾萬咁平

門巴

蘇超全細

9角完場 90%

bb車咪千幾

些仔個陣好差 應該輸得

入手8.5b

8半主定客

87

半大cash

半場1:1？

半和

點差

祖又贏波輸盤

19歲新仔打前鋒

電單車

祖半大✔️
祖即場3.5大
些路迪細波

半主又jump

祖 半3全11 ok?

格流半大信仰

Buy juv inplay -1 handicap sin

Gun

森多cup埋啦

其他固定班底？

等半一啦

下半場會炒

支持

中場唔用麥哥格

祖上盤預左輸 點補輸少啲?

個陣好都唔會買
呢隊垃圾波

會唔會等唔切

補森多win

同路

買左些仔

放心啦，有一半贏架
買埋3:1都仲得

下半場黎料

ft
3:1/4:1

想問吓些路迪係咪大船

些今季作客好唔穩陣

下半場8個啫 無難度

祖上場太博 唔夠力啦 算啦 輸少當贏

祖4.5S 半場GEL定頭

喂你買咩呀
等你出水

早講嘛 一早跟你對家就買到車

下盤補3:1 4:1 點輸

跟你對家 執撚到笑

Ok

些fg

手持
8.5
9.5
10.5 b

入波未

落到1.68 2.05 ，又唔洗買

國米場波轉算盤未

y

9點下盤

我買數字的

蛆半和cashed

阿特x國米x雙馬邊隊好?

早買左了 8.5
7.5再買lo

祖10.5b is dream?

出盤未

角啊 祖記 刷佢老母

些仔禁屌

角細gel

上半場和姐
咁就放棄
不如唔好賭

角大gel

On9 祖 唔撚刷角

禁屌唔入都係輸

睇個勢些仔場波似和

3c ft

我都唔明，最慘係有次買 比甲 華咩根對家 手快買左兩次 仲要輸埋...

十分鐘未夠就睇個勢

岩岩要埋 格流 +0/0.5

夜觀星象

些路迪

等bin

格流fg 認真重心

屌你老母你同我刷角啦仲上連登

岩岩喵捉左好多隻老鼠

44444

格流又咁多角

祖 -7

買乜

富咸果場有沒伏，讓哈仔半球1.71低水，見佢由1.84回落黎

入屌幾粒啦呀祖

55555

快11 12c啦！

5C

你對家好

10.5有希望

3:1得4.75 on9？

祖記賤種2:1 ft

唔好刷角呀

9.5 s 穩撚個台炸彈

100%

刷咩角

-6

格流差少少

10.5 s

重心
些仔下球 100%

格流fg100000%

快入波 入左就無角

-5 gogogo

蛆屌你個閪

格流狗黎
唔開即場狂刷

8.5 s jump lu 買親角球都出事

蛆正仆街

些狗即場回到

蛆刷呀

咩人先買祖

刷角未啊屌

等9.5 足水大 救生艇

丙朗30碼遠射中柱，fit到

祖唔刷 點贏啊

-5上啊

-4

又角球

-5

-2c quick

8c

又角
龍門專登打出界

-1c

祖記準備大炒 下盤撚開始驚未

祖12m

準備入波了 停角了

封左

C朗梅開廢二度

準備幾耐?

丙朗入波未

無啦啦8c

-3 gogogo

12m

又var?

又12m

依球手都無伸 仲嚴

-4上啊

Who 12m

VAR 緊

快撚手啦

炸

var 無12m

who 12m

VAR

森 手球

屌你

點會比12m祖 咪傻

VAR Check
應該唔會俾
隻手無舉過

無比

個球証係咪on9

球證細蚊仔亂比12M

又黑祖

Check完12m

球證..

照比

痴線

check 完無12m

做比祖記

黑

蛆2:1

21

唉 祖456未

又停角了

有俾定冇俾？

on9

2-1

意假擺明有心做祖記

4-1未

上盤重燃希望

入左又唔刷...仆街了

2-1 goalllllllll

入完繼續刷啦屌 -3

黑到 幕後唔比

可以停角了吧

一定有

上半場個球有 依球有都好正常

蘇超唔入俾人入啦

可唔可以入多球半格

祖記求你繼續刷

屌 未撚刷完角 入咩波

比多一角我姐

球證好波

似3比1了

C朗大3元啦

全完睇唔到咩事比

即場格流讓球

屌...

hand ball wo

咁撚樣都得

要41了

Var完咪照比

無舉手wo

差3個 俾埋我ok?

no goal 啦

屌你個西

咁撚樣都俾
要斬左對手佢

角角角

為左做比阿朗可以去到幾盡

蛆唔好再入

無12m 祖識閪入波咩

應該係改變左個波個方向

Var唔係睇有無手球
係睇a.sandro係前柱位有無犯規在先

停角停入波

2:1完好嗎

可以畀多兩球12碼

屌你老祖入多2粒

停角未

2:1ft 祖記又贏

格流入未

祖狗比多球黎啦

收到風 森多五分鐘內會入

祖 3角啊 俾埋我啦

可唔可以冰角冰到完場 8.5s

贏波輸盤 吹呀

收到風12角先會冰

搞笑？

比多角

我勸下盤撚快d補飛

冰3分鐘

些路迪入未

意假應該諗住做到C朗 50球先肯停

咁撚認真你同我講搞笑

祖上盤有一半嬴我全post送波衫

根據我多次持有蛆深上盤炒車嘅經驗
你唔揸撚住佢春袋 你都唔撚會穿盤

sportstream365收咗皮，你地用咩網睇波？

比角啦仆街

輸硬架

LM走數

-3 連c雅

角啊 差3啊
上啊祖

走數既話 黎緊1個月場場輸

360

屌 祖記會贏盤就真係意假啦 拎住個c朗幾吸飛

Rangers

無街些

格流1:0

3:2劇本

格fg cashed

仆街些路迪

我個半細

邊撚個話些仔FG100%?

推一口下球主

些仔屌你老母

仲有人買些路迪真係笑到

我呀

格流fg重心無人理

格流下盤穩到仆街

噗

祖唔刷唔好阻住人地刷啦

快 d 1:1

小賭怡情

批准

買左些仔盤
又要入錢了

今日真係下盤日 陣間all in阿妓下盤

袓-3c

明明4粒星星

全場8角真係屌你老母

澳彩都信

假架啲奶

Fg cashed
Ng

全場11啊 DLLM

真係入左就一隻角都冇 仆街仔

On9莊家都信十足

咁易睇就冇人輸錢了

正仆街 入波就唔角 你老母比狗屌

點算 呢家 下場有咩波可以追數 買左些仔上盤個人好慌

蘇超都有即場一定鬼

阿仙奴下盤

莊家都好信

8c 完場派一個100

寫果個好似仲要係廣東人黎 之前睇過係用賡東話寫

入定錢啦
利申些仔上盤

有無多3c

祖上盤開唔開到

祖親屌你老母冇一次贏盤

祖3:1 未

除左抵死 都無咩可以同你講

黑哨蛆真係賤種隊黎 入完波就冇晒角

11c一日球迷

冰到呢

暫停投注好冇

Km

結束

中過兩場蛆盤伏就以後不買他

屌你老母又停撚哂角 一係就3:1

8.5B都驚開唔到.......... 賤種...

祖 5分鐘一角 11角完場

信呢啲輸撚死你呀

森多快撚啲刷

祖狗快刷角啦屌 一贏一球又妹

大巴拿，俾晒機會你都把握唔到

祖記輸盤王黎

似布里win了

差1c都唔撚俾？

快撚啲3連c

-3c都唔比？

些仔真係

祖記可唔可以快手入多球先收工

仲會唔會有一球，要追數
定等下場

10.5s

2:2 ok?

真係唔撚刷 好撚野

等爆

些仔反cup 未輸過比流浪

可唔可以唔好侮辱個仔字

56k

推薦 卡迪夫城 星星星星星
卡迪夫城上場聯賽被大炒 今次必定要拿李斯特城泄憤

呢幾日d 下盤開到

格流10.5s？

連中？

祖記比多球啦

9.5s係咪gel得

2:1完場大家開心

今晚買咩好

祖角細gel

2比2

祖記又黎贏波豬盤

比多1c

些仔打假波咁撚樣

99%了

c朗第3球

祖記角細gel

刷佢老母啦祖記 一領先就妹 你老母

爆撚硬

祖角細cash gel硬

客唔刷點追

8.5b 都要輸？

9c🤮

9C

頂住

999 cashed

10.5s allin左

穩如

終於9C

森多失波紅格，祖快入

祖記快d殺下盤喇

8.5s jump

-2 DLLM 上啊

係要我反水gel至得

8.5b cashed

頂住呀

繼續先 屌你
祖角細 cashed

全10

9.5b gel

格流13.5s

9.5都想cash quick

11c 100%

祖記仲有一粒

入啦吊你

12c 99%

11C我跳樓死～～～

支持x2

個個都反手gel

俾多c先啦屌

國米轉盤

Agree

lm

下年先講啦不如

Rangers no goal

20幾30碼射門係咪弱智架森多利亞

蘇超2.5s輕鬆

祖記一係你同我11C
一係你入多球同我3:1

3-1我倒立含撚

輸波羊盤

整個和

Sor law，呢度收得差

9.5b 得唔得呢

唔刷角 比人追和

森多連贏第8場盤

冇半大

原來真係角細

-2c

些路迪CUP PLS

11c無望

留名睇走數

11c抽一派

格流果場？買左2.5s

9.5s gel得未

布

-2啊DLLM 連角啦祖

LM

9.5s 就爆

01

下盤又收錢爽

頂住呀 10.5s

些仔反cup la

祖記果隻廢

連到個角就得啦 DLLM

cow 0:1

高到

藍天射球

反cup派1000五位

10角未

有冇人覺得祖記今年廢左

CR7 ready hat trick

ft3:1 9c

Rangers 12m

?

var

31未呀屌

俾多c快啦

Diu 蛆角細串咗些

me

準備妹到完場

DLLM 祖仆街死啦

c朗整多球啦

入多粒啦祖

10c未啊快啦

睇到都痛 祖個龍

俾c朗戴帽啦

呢排10場有9場下盤
唔計英超正氣果幾場
點賭

補幾耐

無角了

格流win抽5個幫我含